請問HerOATIo(狗隻#346660)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
建議公交車同地鐵 限一半人（包括企位）

用蚑那蝗語

到底外國有能力普及到有料既新冠疫苗等全球人可以過返正常生活未啊，就嚟一周年啦

新你老母冠

其實用vpn反而會比人懷疑！ 仲衰過唔用！

誤導手足

而家武漢仲好過香港，好羨慕， 唔洗口罩既日子

唱好蚑那

狗隻#346660
問你屙尿果陣起左腳定右腳吖？
屌你老毋

慣手禁錯不推文